到底幾時開始 習慣咗同你每日傾計

始終都係中返個頭埋去

其實唔應你 我都好辛苦呀

我想有得傾都冇呀 仲要唔應人

你係兵仔 我係兵長

我而家比人限住淨係可以起身到返到公司whatapps

加油巴打

I know that feel bro
慘得過我日日都見面